要承受到結果先好check另一半電話

當一段感情充斥著猜疑與謊言，你會選擇用盡方法尋求答案，還是靜待對方改過？到底是他出軌才令你猜疑？還是習慣猜疑令對方出軌？

《疑人勿戀》結局A - 4K完整版：
《戀人勿疑》結局B - 4K完整版：

我們都經歷過事與願違的感情，妳以為他會記得你生日，但最終卻自己在家裡呆等；你以為她說過不要緊，會陪你一齊捱，會為你披嫁衣，但最終她卻成了別人的新娘......

拍得好真實 見住男朋友出軌果種痛
詩雅

收皮啦廣告閪

唔好以己度人啦閪

你要去check一定check到，因為你check唔到係唔會擺休。

所以check 之前段關係本身都有暗湧

係睇下選擇隻眼開隻眼閉定係炒大獲